到底將軍漢堡同玉子將軍漢堡有冇做愛？

有
玉子幾多白汁

白汁可能嚟自奸父豬柳強